(all or nothing)【大搜捕●不斷更新】6.12至今 至少119人被捕

自6月12日《逃犯條例》修訂引發警民衝突至今，警方公佈的被捕人數 截至7月25日：至少119人(6月9日及10日則未有資料)

警方18/7公佈，就6月21日包圍警察總部事件，鎖定一名18歲姓王男調酒師，涉嫌於當日以噴漆損壞警總外牆，警方以涉嫌刑事毁壞罪名將他拘捕。此外，6月26日第二次包圍警總事件中，一名警務人員行經夏慤道和軍器廠街交界時，被數名示威者包圍施襲，令該警員面部、背部和腰部受傷。警方調查後昨日於大角嘴一個住宅單位拘捕涉嫌襲警的25歲姓岑男地盤工人。

沙田14/7發生的警民衝突，警方事後拘捕47人，他們涉嫌干犯非法集結、襲警、妨礙警務人員執行職務和藏有攻擊性武器等罪名。至25/7，警方於灣仔拘捕一名23歲姓梁男子，涉嫌襲警。

警方於13/7晚上就「光復上水」採取清場行動，至晚上10時半完結，共拘捕兩名男子，涉嫌非法集結及欠交罰款。警方指，其中一名被捕男子涉嫌阻礙警方防線推進，當警員嘗試上前向該名男子了解，他突然逃跑，及至上水廣場行人天橋時跨出欄桿，企圖躍下，警員立刻捉緊該名男子並將他救回行人天橋內。經初步調查後，該名男子涉嫌非法集結被捕。

警方公佈，7/7有團體在九龍區進行公眾活動，有關團體於約下午5時30分宣佈活動結束，而相關公眾活動大致在和平有序的情況下完成。其間，警方拘捕1人涉嫌未能出示身份證明文件。稍後部份示威者轉到廣東道一帶活動，更於晚上堵塞廣東道，並於9時起佔據彌敦道北行線，經尖沙咀、佐敦、油麻地到達旺角。警方於彌敦道及亞皆老街交界設立防線，多次警告示威者正進行非法集會，經數次警告無效後，警方約晚上11時進行驅散，部份示威者曾作出反抗。過程中，警方共拘捕了5人，涉嫌襲警及妨礙警務人員執行職務，即昨日共拘捕4男2女，年齡20歲至66歲。

警方就上月12日有示威者包圍警察總部，及7.1有示威者衝擊及強行進入立法會綜合大樓，至7.7九龍區大遊行，至今拘捕最少67人，其中一名31歲姓潘男子，涉嫌襲警、刑事毀壞及在公眾地方行為不檢，已經於東區裁判法院提堂，並押後至8月2日再審訊。

示威者於7.1衝擊立法會，特首林鄭月娥至今也沒有正面回應示威者的訴求，只集中譴責和追緝涉事者，而警方亦隨即展開一連串的搜捕行動。

網絡安全及科技罪案調查科一直跟進警員被網上欺凌的事件，至7月3日下午在警總召開記者招待會，網絡安全及科技罪案調查科警司莫俊傑表示，針對近日網上起底、獲取及披露警察私隱然後放上互聯網、攻擊警察網站及於網上煽動他人作出刑毀行為，網罪科昨日於港、九、新界先後拘捕7男2女（年齡介乎16至40歲）涉嫌不誠實使用電腦、未經他人同意披露個人資料、刑事毀壞、威嚇去刑事毀壞，行動仍在進行中，不排除有更多人被捕。

他表示，警方設立一條24小時熱線，至今已接獲800名同事求助，聲稱在網上起底公開個人私隱，包括中英文全名、身份證號碼、家人全名、其身份證號碼、出生日期及住址，其中有人收到大量滋擾電話及恐嚇字句，亦有人指曾收到死亡恐嚇「知佢住邊度，會上嚟殺咗佢」，當中有150個案轉介至私隱專員公署。

他又補充，未經當事人同意披露個人資料屬刑事罪行，而警方雖偵測到有人發動DDoS攻擊警察網站，但對方未能成功，強調此行為屬刑事毀壞，強烈譴責有關行為。
4名被捕人

涉嫌早前在網上起底，違犯《私隱條例》第64條，披露未經資料使用者同意而取得的個人資料
2名被捕人

涉嫌在討論區及telegram教唆他人用汽油彈及炸彈攻擊政府建築物及財物，違犯《刑事罪行條例》第61條，威脅會摧毀或損壞財產
1名被捕人

涉嫌刑毀，發動DDoS嘗試攻擊警察網站
1名被捕人

涉嫌不誠實使用電腦，嘗試進入警方的內聯網

據悉，其中一名被捕的姓梁女子為小學老師，她涉嫌在討論區及telegram教唆他人用汽油彈及炸彈攻擊政府建築物及財物，又曾在fb發表「講咁多仲乜？下週立法會放雞尾酒啦！」等言論，她現已獲准保釋，稍後再向警方報到。

另外，一名男子亦涉嫌在網上發出關於汽油彈的帖文，於7月3日凌晨被警方拘捕，經調查後暫獲准以2千元保釋候查。至於涉嫌不誠實使用電腦的16歲少女，曾在家中不斷「撞密碼」試圖進入警方的內聯網而被捕，她現正獲准保釋候查。9名被商罪科拘捕的男女現已獲准保釋候查，須於八月上旬向警方報到。

另外，警方就7月1日在立法會綜合大樓一帶發生的事件共拘捕11男1女，年齡介乎14至36歲，涉嫌藏有攻擊性武器、非法集會、襲警、妨礙警務人員執行職務及違反《1995年飛航（香港）令》等罪行，當中包括姓劉的義載司機。消息指，14歲被捕的少年為中三學生，他涉嫌在7.1早上衝擊立法會，其後涉非法集會、襲警及拒捕被捕。

此外，警方亦就6月30日一個在中區舉行的撐警集會期間發生的多宗案件共拘捕5男1女，年齡介乎20至72歲，涉嫌藏有攻擊性武器、襲擊致造成身體傷害、普通襲擊及在公眾地方打架，當中曾襲擊大公報及01記者的62歲女子亦被警方拘捕。

而人稱「佔旺畫家」的31歲潘運塘涉嫌上月21日包圍警總、7月1日衝擊及強行進入立法會綜合大樓，O記於7月3日早上在旺角展開拘捕行動。他涉嫌襲警、刑事毀壞、在公眾地方行為不檢及強行進入被捕。

警務處長盧偉聰亦於6月17日記者會指出，警方截至當日共拘捕15人涉嫌觸犯暴力罪行，其中5人涉嫌與暴動有關，另當日在附近拘捕17名涉未能出示身份證及遊蕩等罪行。

至於人稱「佔中輔警」、「民權抗爭」發言人楊逸朗早前亦在6.26包圍警總，其後涉嫌襲警一度被捕，之後拒保候查。